點睇一講中國菜連登仔個個都五毛上身

小農dna

你食你既中國菜，我就食香港粵菜